
                      Una asombrosa sátira! Muy divertida, con diálogos espectaculares y creativos. "Eso de confundir a un pollo con un conejo sin orejas"... cada personaje tiene lo suyo y están muy bien logrados. Lo mejorcito que he visto!!!
        
            